好愛佢 唔捨得 應該點？

有日佢突然同我講佢有另一個，喊住話驚我接受唔到，但又唔想離開我，我覺得個下佢真係好傷心同埋我都好愛佢，就同佢講，我接受啦，無論犧牲所有無論發生咩事都要同佢一齊。當中應承過好多野，例如唔同男仔傾計，出街，唔同公司d 同事有聯繫。但係我真係過唔到自己個關，喺交友app 識左2個男仔，一個傾咗2日，一個傾咗一星期，都有出街，但都係出咗半個鐘食個糖水，因為我男朋友有得用find my iphone check 我喺邊，又會whatsapp check 住我有無上線，所以個2次出街都係好短暫，同埋全程禁電話，至於點解要同個2個男仔出街係因為，佢知我接受咗之後，就會咩行程都話晒我知，連同個女仔出街都會講，個2次都係因為我自己嘅唔開心，所以出咗去同佢地食野。
點知有一次，佢入咗我交友app 個account，見到我同個d 男仔講野，就好嬲發晒癲話我呃佢，咁我覺得的確係我錯，所以去咗佢屋企樓下挽留（當中有講d 大話話無同個d 男仔出街，無轉whatsapp 傾計）點知佢最後都係發現咗，一見到我，好激動咁係咁打我，打到我成身瘀晒，但我覺得既然我答應左比佢有第2個，的確唔應該呃佢，唔可以做錯野，所以我就用咗一個月時間比佢任鬧我，對我勁差，成日瘋狂講粗口，見少左我，冷淡，甚至搵第3個女仔傾計，我仲跪係度求佢比我睇下佢同個女仔傾咗d 咩，但佢話哩個女仔出現係要報復我趕我走，因為覺得我挽留佢好煩，覺得我破壞左段完美嘅感情，話我唔值得佢對我咁好。
係第3個女仔出現個刻，我個心好痛，因為我唔知我仲要接受幾多個女仔，我覺得好內疚，係我搞成咁，係我講大話呃佢，未呃佢之前佢真係對我好好，成日陪我，番工幾攰都過黎同我出街，whatsapp 長期同我傾勁多野，打勁大篇sweet 野話我知佢有幾內疚，佢其實好愛我，但發生咗哩件事之後，佢沒收晒所有野，話我無資格得到佢嘅全心全意，反而另一個佢比我更好，希望我快d 離開佢。
我唔想失去佢，我知我一放手佢就永遠消失係我世界入面，我唔甘心我同佢之間嘅回憶，我同佢一齊嘅時間，我唔想離開當初好愛我嘅佢，當初不惜一切追求我嘅佢。但係我個心好痛，我唔明點解我唔值得佢對我好，我好似真係做錯咗好多野咁，係我令佢由原來好愛我變成好憎我，憎我講大話呃住佢，佢同我講，佢從來一句大話都無向我講過，點解我要玩佢，要傷害佢，要令佢傷心。而家我應該點，或者我可以點。

走啦 打女人又有第三者，完全唔明點解要挽留。乞求番黎既野無人會珍惜！就算一起番，唔見得佢會對你幾好